喺電腦del錯左嘅影片/相 有冇好用嘅還原程式介紹

之前同條女分手一時之氣del曬d相/片
而家想還原翻
筆直$1000

電話app都得
不過部電話冇root

桌上電腦黎 點m

Recuva recover 幫到你

有 Free 同 Pro 版 , 易用
99%可以還原
比唔比錢買Pro版就睇你個人需要囉

testdisk